純潔的少女感與成熟的女性感並存,非常稀有的存在

音樂劇「アメリ」（天使愛美麗）初主演決定 ！
麻友表示「被告知要主演百老匯上演的作品的主角時，目瞪口呆得感到很驚訝。同時交雜著開心和不安的心情湧上來，又是興奮又是消沈的，但既然被選中了，我會拼盡現在的我的所有，全身心得投入其中的。」
電影版在日本突破16億日元，去年4月開始在百老匯音樂劇化。日本版的導演由元寶塚歌劇団導演児玉明子擔任，並表示「（渡辺）是純潔的少女感與成熟的女性感並存非常稀有的存在。在日本沒有比這更合適的卡司了。」[作揖]
日程
5/18～6/3東京・天王洲銀河劇場
6/7～6/10大阪・森ノ宮ピロティホール
（天使愛美麗大家都知道，就不介紹了，再次感謝感激🙏🙏)

G

麻友已經昇華到另一階段了😭👍🏻

𨳒你老母親節

麻友!

雞

麻友！

純情的G
真係幾罕有

G!

𨳒你老母，25仔

g for gfable!

個造型正到痴線

個菇頭好柒

個造型好正

正銀到呢 麻友bbg

bbG好正

20 歲前就比人玩撚到個西都爛曬

成熟嘅少女 真係幾正喎

MayuG

食肥婆豬扒絲打啦你

負皮左 好好反省下

唔怪得成個月唔見人。原來有野做緊

好樣衰

做愛

見佢咁快露面反而驚佢休息唔夠

做g做到咁忙

個頭嚇撚死人咩

吊奶昔 正到....

畢業之後有咩搞作？？

拍av

嫁俾樓主

打去蘋果問自己係唔係真係會坐監
之後話自己唔係小皮球本人，只係佢朋友

睇完張圖決定迷七

樓豬買左幾多隻Best Regards

gggg

a09又搞事

山本彩係女神

tiffany係shitty公廁

A09!!!!!